一句講哂，你捐左錢俾 Mr. Wally 未？

未捐錢唔該唔好話自己係同路人
手足而家冇錢返日本
點解唔幫手足？

你真係好撚無聊

好難想像你呢啲靠周圍引戰嚟刷存在感嘅人
現實生活究竟係幾可悲

你捐左未先

五毛

靠每日出post個幾蚊雞

拉

#244238

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

【LIHKG User Script】會員標籤功能
CD-ROM 都用得

幫你推下, 等多D人睇下你幾柒

引戰狗你好撚柒啊